鄺神回來了

20:10 鄺神到達金鐘 太古廣場

鄺仔 !! 啪啪啪 !!
鄺仔 !! 啪啪啪 !!
鄺仔 !! 啪啪啪 !!
鄺仔 !! 啪啪啪 !!

鄺仔唔好自責

見到佢笑番安心了

得罪講句，點解咁似傷心過度CLJS

in 鄺神we trust

btw做咩張相影到佢去謝師宴咁

唔係啩 唔好啊

佢不知幾有氣勢

佢套衫著咗幾多日？

變撚左偶像

係咪好想索下奶下

趕及復出逗住義士

老夫子

鄺仔加油

鄺神點解唔抖多陣

鄺神加油歡迎歸來

白衫？

我個民主偶像

push

又係同一套衫

食佐飯未呀！

鄺仔 等你好耐啦

鄺神好野